[推到完場] 曼聯 對 候城2

屌咁辛苦唔訓睇埋啲西波 仆街

深夜閪波

隊波真係廢到 起身睇係晒鳩我時間

西波

侯城入波咪好
俾班大帝知道自己幾垃圾

話咁快補時

輸了

前4失晒分咁好機會追又追唔到

打榜尾都打到咁

0:0

候城痛失2分

摩狗繼續攬契仔啦

咁樣想倒掛

好在人地控得柒 單刀嚟

倒你老母西咩合家產

如果唔係條柱

後面冇晒人

以後唔出馬仔可以唔洗睇

挨夜睇閪波

1分同0分冇分別啦

咩事一齊um面

中游料

對面由頭扮野哂時間扮到尾
咁鍾意扮野咪撚踢波啦

你

0-0

摩佬幾時叫ibra屌下自己先?

好撚彩

人地都至少一球中柱一球單刀

億萬大軍踢成點

咁打倒掛就算俾你入左都吹舉腳過高啦

咁都唔洗輸真係偷笑啦

摩佬攬住你d愛將走啦屌

ibra不如抖下啦 比下啲後生仔上位

諗下點保住個第六算啦

曬撚左成分幾鐘

自己廢邊有得賴人拖時間

屌又被人哂時間

笑咗
daddy擺pose

好撚眼瞓

我地依家冇單刀咩
係唔撚識射姐

福成場行行企企 真係睇到燥

呂布 又衝埋去犯規

省龍

ibra真係痴線

條死老坑比左咩迷藥班傻仔食

點玩野個人表演都無人反

咪就係, 成90分鐘都入唔到波, 怪邊個

對面個nokia好撚麻煩

競爭對手失分+夜波=失分孖寶

廢就梗
輸撚埋佢等班友反省下

送到埋口馬達都射落個人度
抵失分啦

努力打聖伊天吧

又救到

我屌你老母又救到

以為會入

屌你接實

唉

落河

真係屌你都廢撚事

唉又係浪射浪射浪射之後打到個龍變神龍

普巴又要比人屌個頭了

大佬河

咁都怪馬達

快 d 掘埋去湧搏下算啦

普巴入去禁區頂啦屌

On9個下都賴mata
普巴同福個球叫咩

又飛到

屌你老味場場對家都變神龍

屌...

馬達食屎，2碼唔入

屌 又救到

妹

d人話即討post多戇鳩真係無錯
應該屌個d唔屌

上撚哂身

你不如訓啦聽日夠鐘上堂

完

最撚抵屌就係摩狗 咪撚入球員數啦屌你老母

係都屌福仔撻q先啦

我屌
又比曼城拉開

龍門訓練
DDG無野好練幫對家手

屌瞓多2個鐘又返工
西波

瞓得

屌哂十五條友老母

唔出馬仔，屌

對面成場碌左幾多分鐘地

侯城痛失兩分

永續普巴啦屌你老母

摩狗死全家啦

馬達嗰球射係咁射架啦 福仔嗰球又真係太離譜

對面救哂d 死角波

屌你老味半夜睇西波

齊齊失分

以後深夜啲波真係小睇為妙

冇野好講，神救左幾次下半場

真心
依場出爆炸可能仲有用

魔佬

唔係rojo 豬左喇

吓吓都留到最後幾分鐘先爆係咩玩法

最on9 係換肥西出黎唔知做乜
rashford 咁既表現都嬴正選我冇野講

前五有四隊失分
然後自己又失分
無限loop

真係on9次次人地失分我地又跟住失追條撚咩

樹仔

迷西

屌你老母我究竟睇左d乜撚野

笑撚死人

侯城作客11場輸足9場，曼咁都贏唔到

馬仔都唔出

mata個下神姐，其他正常應該救到

又跟人失分 屌你老母仆街啦

跟本摩佬問題

摩狗又有乜好瀨呀今次

下場送3分比李城護級啦

成條左路都好廢 過人都過唔到

神龍

球証

嬴一粒摩佬又沾沾自喜架啦，做咩唔輸鳩埋遮

廢囉on9

肥西入黎有咩用
加埋伊巴真係打少2個咁

馬達換卡神 馬仔換福仔啦 咁簡單既數都唔識計？

仲要次次都對家龍門上身
然後戇鳩鳩隨時輸埋
今場好彩條柱同靴南迪斯戇鳩救兩命

踢成咁真係抵比人笑做6弟

盲佬+無態嘅福仔

成條左路廢撚咗

福仔都係打後備 做奇兵算

朗尼唔知做過乜柒，rashford可以打足全場
全部失分自己又失睇到好撚炆

唔好話人地個龍上身啦
自己咩表現自己知
把握力好大問題

其他人都冇乜好講，但係屎波寧換入黎之後真係唔知做緊乜鳩，我係摩佬就將blind而入中間頂宗師，換羊入黎攻好過

嬲撚到訓唔到

對面大巴
唔overlap 唔落底
禁區頂鳩斬破撚到咩
你要玩燒味都玩得醒少少啦

對面個龍好撚勁
伊巴有時踢波唔用腦 下下要型點得架

12點幾飲咗杯咖啡，我覺得哂咗杯咖啡....

晒左成晚睡眠時間

還我馬迪爾

屌你老母垃圾魔佬

馬仔

戰犯一 福仔
戰犯二 妹妹
2個唔知做過d乜野
最on9係摩佬
2個柒撚到咁都唔換走

仲有批人出波都鳩出嘅，無人都出無嘢呀?

唔好賴對家龍上身啦 今場對作客輸足九場既下游都無咩攻勢,季初幾場主場和波都叫攻得好睇,今場除咗普巴同馬達果球仲有咩攻勢?

禁區有一條友就出得 好似係

妹妹個位冇人可以換，其實冇計

根本就係無進攻板斧
所謂機會都鳩斬博失誤
咁踢落去只會係場場都係尾段和緊
班球員就好著緊咁拎波進攻
但打黎打去都係果套
比你博到真係算好運

最on9係半場換肥
你馬達換卡神都好丫

可唔可以入多個好啲嘅正前呀 場場好似係到練波 齋射唔入

把握力真係一個問題
要買一個個人突破力強既球員
人地轟有世三 阿奴有山神 猁有古天樂
曼就得馬仔，不過仲未成到才

好好奇點解無人會試下出啲急勁地波，下下都出高波，仲要又慢又柔